集思廣益，我朋友唔見左可唔可以報案，未夠48

佢叫盧偉聰，佢上次開完記招就唔見左
我而家有啲擔心，想去差館報失蹤人口

聰仔我哋都好擔心你出嚟報個平安

你同佢咩關係？

警民關係

拎黎airdrop幫巴打你搵人

黑警 : 「我地唔會幫手搵狗, 請問漁農處 或 愛協」

狗都需要領袖

急真係好想搵返佢，香港人有權知道佢嘅安危

你朋友好似係狗，唔係人

狗本應係人最好嘅朋友

但依家好多狗冇晒理智狂咬市民。

我都知大家於心不忍，仲好和平對待佢哋，
但我覺得真係需要捉佢哋人道毀滅

笑左